{
	"headerResponse": {
		"responseDate": "2018-01-14T14:03:05.749-05:00",
		"traceabilityId": "82d6feaf-bc2a-432e-91c1-18829219b6c4"
	},
	"listQuestions": [{
		"sequenceQuestion": "8",
		"answerList": [{
			"textResponse": "NO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "8",
			"sequenceAnswer": "4057785"
		},
		{
			"textResponse": "No tengo cuenta corriente con la entidad",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "8",
			"sequenceAnswer": "4057783"
		},
		{
			"textResponse": "SI",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "8",
			"sequenceAnswer": "4057784"
		}],
		"questionPosition": "1",
		"textQuestion": "¿Su cuenta corriente con AV VILLAS tiene cupo de sobregiro?",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	{
		"sequenceQuestion": "24",
		"answerList": [{
			"textResponse": "No tengo crédito de vivienda",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "24",
			"sequenceAnswer": "4057790"
		},
		{
			"textResponse": "CAJA DE CREDITO AGRARIO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "24",
			"sequenceAnswer": "4057791"
		},
		{
			"textResponse": "JOHN F. KENNEDY LTDA - COOPERATIVA DE AHORRO Y CREDI",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "24",
			"sequenceAnswer": "4057792"
		},
		{
			"textResponse": "SUFI",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "24",
			"sequenceAnswer": "4057793"
		}],
		"questionPosition": "2",
		"textQuestion": "¿Con cuál entidad usted tiene un crédito de vivienda?",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	{
		"sequenceQuestion": "16",
		"answerList": [{
			"textResponse": "MENOS DE 3 AÑOS",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "16",
			"sequenceAnswer": "4057787"
		},
		{
			"textResponse": "ENTRE 3 Y 10 AÑOS",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "16",
			"sequenceAnswer": "4057788"
		},
		{
			"textResponse": "No tengo tarjeta de crédito de esa marca con la entidad",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "16",
			"sequenceAnswer": "4057786"
		},
		{
			"textResponse": "MAS DE 10 AÑOS",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "16",
			"sequenceAnswer": "4057789"
		}],
		"questionPosition": "3",
		"textQuestion": "¿Hace cuánto tiempo usted tiene tarjeta de crédito MASTER CARD con BCSC?",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	{
		"sequenceQuestion": "97",
		"answerList": [{
			"textResponse": "MARZO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "97",
			"sequenceAnswer": "4057799"
		},
		{
			"textResponse": "JULIO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "97",
			"sequenceAnswer": "4057798"
		},
		{
			"textResponse": "OCTUBRE",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "97",
			"sequenceAnswer": "4057801"
		},
		{
			"textResponse": "SEPTIEMBRE",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "97",
			"sequenceAnswer": "4057800"
		}],
		"questionPosition": "4",
		"textQuestion": "¿Cual es el mes de su fecha de nacimiento?",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	{
		"sequenceQuestion": "77",
		"answerList": [{
			"textResponse": "CUENTA CORRIENTE Y TARJETA DE CREDITO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "77",
			"sequenceAnswer": "4057797"
		},
		{
			"textResponse": "Ninguna de las anteriores",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "77",
			"sequenceAnswer": "4057794"
		},
		{
			"textResponse": "TARJETA DE CREDITO",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "77",
			"sequenceAnswer": "4057796"
		},
		{
			"textResponse": "CUENTA CORRIENTE",
			"hashCodeCalc": "false",
			"sequenceQuestion": "77",
			"sequenceAnswer": "4057795"
		}],
		"questionPosition": "5",
		"textQuestion": "¿Cuál o cuáles de los siguientes productos adquirió con BANCO DE BOGOTA en los últimos seis meses?",
		"hashCodeCalc": "false"
	}],
	"codeQuestionnaire": "7060",
	"keyCIFIN": "523791",
	"responseProcess": {
		"responseCode": "1",
		"descriptionCode": "Cuestionario obtenido exitosamente",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	"dataThird": {
		"identificationNumber": "1083916584",
		"codeIdentificationType": "1",
		"fullName": "ARANDA MONTES JENYFER ALEJANDRA",
		"statusIdentification": "VIGENTE",
		"hashCodeCalc": "false"
	},
	"questionnaireSequence": "13597334",
	"descriptionQuestionnaire": "CONFRONTA PRUEBAS TELMEX",
	"hashCodeCalc": "false"
}